﻿001	死ね、桂ぁ！	VO_okita.okita_battle_0007
002	えええええええええっ!?	VO_ewelika.ewelika_sys_0026
003	貴様も来ていたとはな	VO_katsura.katsura_battle_0022
004	ここで会ったがなんとやら<br>せっかくなんでお前の命いま貰うぜ	VO_okita.okita_battle_0011
005	何を言うか！<br>そもそも貴様のせいでエリザベスが！
006	そんなことはどうでもいいアル<br>武闘大会で戦って腹減ったネ<br>エヴェリカ、ごはんはまだアルか	VO_kagura_gintama.kagura_gintama_sys_0030
007	えっ、私ですか	VO_ewelika.ewelika_sys_0025
008	そんなことっつったかこのヤロー	VO_okita.okita_sys_0014
009	おい、俺の話はまだ終わってないぞ	VO_katsura.katsura_sys_0002
010	まぁまぁふたりとも！	VO_shinpachi.shinpachi_sys_0001
011	異世界に来ちゃったっていう<br>非常事態なんですから、<br>ここは一時休戦で協力し合いましょうよ！
012	…チッ	VO_okita.okita_sys_0029
013	代わりに、元の世界に戻ったら<br>その首すぐに切り落としてやらァ
014	幕府の犬にそれができるとは思えんがな	VO_katsura.katsura_sys_0010
015	舐めてると痛い目みるぜ
016	金策のアテは外れたけど、<br>ま、あっちの世界の人が<br>見つかったならよかったかな	VO_wong.wong_sys_0007
017	よかったのでしょうか…	VO_ewelika.ewelika_sys_0030
018	ん？<br>なんだあの金ピカのでっかいネズミ
019	ん？<br>金ピカのでっかいネズミ？
020	それって…ピカ	VO_kagura_gintama.kagura_gintama_sys_0001
021	ストーーーップ!!<br>それ以上はダメだよ、神楽ちゃん!!<br>コラボ強制終了しちゃうから！	VO_shinpachi.shinpachi_sys_0003
022	あっち行ったぞ！　ひょっとして<br>アレ捕まえたら金になるんじゃねーか!?	VO_gintoki.gintoki_sys_0001
023	あっ、 逃げちゃうぞ！<br>ヅラと沖田もちょっと来い！
024	本当にこんなとこに<br>そんなんがいるんですか旦那ァ？	VO_okita.okita_sys_0003
025	こっち行くの見たんだって！<br>アレ捕まえたら絶対に金になるって！<br>ほら、ヅラもちゃんと探せよ！
026	ヅラじゃない、桂だ	VO_katsura.katsura_sys_0006
027	あ、ほらいた！
028	ホントにいた!!!
029	やっぱりラットン…<br>あ、新八さんひとりで行くのは危険です！	VO_ewelika.ewelika_sys_0045
030	大丈夫ですよ！<br>なんだか無害そうだし、一匹ですし！	VO_shinpachi.shinpachi_sys_0007
031	志村後ろ後ろー！
032	ウオアアアアアアア!?<br>なんかすごい増えてる!?	VO_shinpachi.shinpachi_sys_0026
